其實男人揸mini會唔會好冇霸氣？

睇到架mini suv幾得意 想入手
正評 = 男人揸mini都可以好霸氣
負評 = 變性啦你 仆你個街

R53 霸氣
B48 MT, POP N BANG

男人老狗揸咁細架車

泊車時用人力推入個位度夠晒霸氣

渣Mini SUV仲係咪mini

最細suv

mini suv 姐係.... Country Man ？ 定Club man？

why not both

點解要在乎其他人點諗
想去就去
唔好後悔就得

唔介意架車turbo lag大 隔音又差
可以一戰

見到0-100要11秒有少少卻步 真係食塵
有拓海咁既技術都唔多掂

Mr. Bean咁款

要速度 應該玩JCW
快少少 我估操控好好多
但咁嘅價位
有愛先會買

Gay

以為有人喺條街玩碰碰車

mini女車主車聚

我係男人揸countryman

係買就買新款
舊款你預咗買翻嚟執頭執尾先

霸氣係跟人 唔係跟車
你冇霸氣俾架Bugatti 拉利 林寶 Rolls-Royce etc 都冇用啦
問得都知你冇

死gay佬

男人渣mini 好撚肉酸

我覺得190粗礦男喺mini走出嚟嘅反差好正

利申以前興smart car嘅時候成日J喺裡面縮埋一舊嘅鬼佬

Classic Mini 真男人

通常係條女話鐘意
完全被條女食住男人先迫住買mini

ON9 男人既浪漫你識條春咩
利申 車過幾條女 都嫌MINI 太細架唔好坐

老老竇竇咁大舊
唔似MINI

我覺得size幾啱
個籠闊 尾箱又夠位
後面坐到人

買之前都覺得叫mini但咁撚大架好啜核
用落就慣左 車3,4個人唔駛搞一大輪

即係咁, 你認為屌飛機場, 定係屌E cup女嘅男人, 先有霸氣?

Rover mini 就型

Mr Bean 都係揸mini

細細部幾好用

要霸氣買架拖頭出街用啦

視乎棍mini定自動mini

冇霸氣？

殺手feel

pussy

如果筆直唔係問題 就揸JCW

屌開飛機場 tb

我揸開prado，後面比我三隻狗狗坐

好似jazz嘅兄弟車咁

鄭則仕揸Mini

放隻mr bean熊仔係隔離，即霸氣

你到底睇緊邊部 0-100要11秒⋯⋯

睇你揸車係揸俾人睇定自己開心
我都係牛龜咁大個男人鍾意mini
仲要2門d款先有興趣

不過聽講都幾易壞，所以買嘅興趣又不大

易壞黎講, 都係同BMW一樣
你肯保養就冇問題

男人要揸就要揸GTR! 揸mini不如搭巴士

係咪MINI ONE?
咁就真係垃圾咗少少
新牌操車就啱

新牌操車識揀一定揀S
加速救過我兩三次

利：新牌

幾撚型